［欽敬］燒山老謀深算 策略高明

燒山本來一直話支持薯片
後來林鄭勝算大增 開始話林鄭必勝
雖然薯片支持者即刻怒插燒山
但係燒山一於少理繼續話林鄭贏硬
我覺得佢呢招係真正進可攻退可守

如果佢一直支持薯片
甚至講好多薯片會贏既理據
咁到時林鄭贏佢就真係萬人圍屌
一係插佢分析錯誤
或者插佢點解一開始唔燈死林鄭

所以佢關鍵時刻轉駄講林鄭勝算大
假如薯片贏左佢可以大讚薯片
講薯片贏係香港大喜訊 etc
亦令佢燈神既金漆招牌再下一城
繼續做受眾人敬重既明燈

就算林鄭真係贏 佢燈唔到林鄭
都唔會點影響佢聲譽
因為佢係d片已經講明林鄭贏
所以不得不承認燒山呢招真係高明
燒山好野多謝燒山